社交能力係零

任何話題可以完美終結
任何朋友/同學都唔會搵我
唔識主動搵人
人生已完

me too

我都係

完_

搵個山洞

be fd ok?

+1
好想識你地
不過同你地傾計可能都搵唔到話題

搵動物

You are not alone

same
不如呢度開個tg group?

今年過得好苦，冇人明
一個人係英國讀書，英國朋友唔多
想搵人訴苦，但冇人

Me too

Metoo
話題終結

Me too同人相處令雙方感覺唔到舒服，